經過兩次大學之戰後,唔好圍稅局啦手足要搞就搞中環

稅局唔應該搞既原因
1. 影響力震攝力唔夠搞中環好
2. 逃生路線中環較多同埋唔會咁易比人一網打盡
3. 稅局係警總隔離搞稅局同自殺有咩分別

你話11月攻大學前都仲可以考慮
但12月啦對家一早已經諗好左萬一你地allin稅局可以點部署

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

你邊隻腳屙尿啊

又嚟五毛， 成日都喺行動之前叫人唔好去，搞到少人而流咗

上次12.9係咁
今次又係咁

可以圍中環，但唔係今日囉
今日圍稅局就稅局啦

祝你好運